其實點解侵侵由救世主變左大豆侵？

愛侵力死曬？

肯蒲頭宣戰咪唔叫佢大豆

3日過三院 全票通過 5日都未撚簽到個名落去 屌佢老味本書原來講真 佢真係大豆侵黎

啱啱退出WHO又返晒嚟

美軍飛近廣東

兩毛：大豆侵，得把聲

美國退出WHO

兩毛：大豆侵弧立自己

China joe 聲明當選重新加入WHO

五毛：睇唔到，我唔知道

China joe 個仔有份起新疆集中營

五毛：睇唔到，我唔知道

笑4

自從bolton爆料之後

係

商人真喺信唔過
比彭斯上位仲好

關你撚事咩 你有票？

不嬲都利益行先,理撚得你香港人死咩

五毛帶風向 班弱智仔又跟住叫

以上全部幕僚做嘅嘢關侵咩事
愛侵力以為侵話晒事

好彩有國防部國務卿頂住
美國好多美奸

大豆侵

五毛係咁
以後美國係中國咁一個人話事

侵的行動一直不痛不痕, 對中國無大壓力, 小壓力當然有, 不過中國可容易化解

五毛拉

拉

如果day1(2019香港人權法案), 大豆侵肯出手制裁淋病班人,中共已收咗皮, 所以侵正廢柴, 係習種肉便器.

五毛帶風向想推戀童china joe
班弱智仔先跟風叫大豆侵
唔洗理佢哋
搭車見到有人扣兩蚊比個微笑佢地
就係佢哋嚟